嘴上說不想戀愛的人

心裡大多裝著一個無法擁有的人

講中咗

別說了

雖然係偶像,但真係好可愛😀

對仼何異性心動唔到 傷太深

好撚中

exac7ly